如果防疫地區是可以物色的話，即有些地區「不具有可被封區的物色

作者：作者

物色，她的確用到物色一詞。如果防疫地區是可以物色的話，即是說有些地區「不具有可被封區的物色」，有些地方可以滾攪，有些地方不可以。合理地，被物色的樓價跌，不被物色的樓價升，因為只有不被物色的地方才算是宜居。

100年前，蘇聯政府也在物色小區開始各種社會實驗。那些連名字都沒有的地方，全都躲過一劫。